信和泊車APP

有無人用開信和泊車APP 之前睇到可用車位 有幾多.
最近好似睇唔到??
有無人都係咁

奧海城二期要早九個字去排隊
有曉屌係街算